# 

Le **[Cadre général de sécurité des services numériques pour l'éducation](https://doctrine-technique-numerique.forge.apps.education.fr/securite/texte/1-preambule/)** fait partie du corpus documentaire de la **[doctrine technique du numérique pour l’éducation](https://doctrine-technique-numerique.forge.apps.education.fr/)**.

Ce corpus documentaire comprend :

* La [doctrine technique du numérique pour l'éducation](https://doctrine-technique-numerique.forge.apps.education.fr/)
* Le [cadre général de sécurité des services numériques pour l'éducation](https://doctrine-technique-numerique.forge.apps.education.fr/securite/)
* Le [référentiel d'interopérabilité des services numériques pour l'éducaiton](https://doctrine-technique-numerique.forge.apps.education.fr/interoperabilite/)
* Le [référentiel du numérique responsable pour l'éducation](https://doctrine-technique-numerique.forge.apps.education.fr/numerique-responsable/)
* Le [glossaire](https://doctrine-technique-numerique.forge.apps.education.fr/glossaire/texte/glossaire/)

Une version PDF est disponible sur Éduscol.
